港島區嘅手足

真係一定要佔領啲天穚
唔係嘅話好難做到 be water
啲狗喺上面狂射催淚彈